山狗心水提供

純粹出下心水
絕不收費

未必會有有日
亦唔會一有波就出
都係揀岩幾場出

山狗勁撚到！魔性贏錢

雙糧啦 唔好講勁 一齊贏下算

心水都出埋
真係全能到仆街

全能到連賭錢都勁

有時出埋馬仔

今晚歐聯點睇

9分鐘大波cashed

皇馬一定秤先
無論經驗 實力
皇馬盤

聽日出埋田草

第一場中正Q

第二場又中正q

1，2場正副q中
3場中p

今日暫時田草 ：
第1場：6-7 正Q ✅
第2場 11拖1，12 中正副q✅ 3p❌
第3場： wp3號中p✅
第4場： 3 5 正副q✅ 5wp中p✅

第1場：6-7 正Q ✅
第2場 11拖1，12 中正副q✅ 3p❌
第3場： wp3號中p✅
第4場： 3 5 正副q✅ 5wp中p✅
第5場： 1號P✅ 5拖1，7正副Q❌
第6場四連環5，8膽拖1，2，6，7❌
直買埋8號w!❌
第7場：5p❌
第8場：1，5 Q✅ 大熱q冇乜肉食
第9場： 1，2正副Q❌
第10場：11p

琴晚到今日平注贏咗6k

琴晚條三穿一全對家

一齊交流下

支持山巴

多謝 一齊贏就好

6月13號早水
山度士 0/+0.5✅
明尼路-1 ❌
國體會-1✅
紅牛盤✅
阿特蘭大盤✅
保地花高✅
機完10.5角大❌
急流0/-0.5 🐔❌
聖荷西地震盤

琴晚毒梟兩隻山狗害人不淺

甲府 好波

甲府收錢

蒙衝 屌綠帽上

松鼠✅
山神✅
綠雞✅
甲府2.5大✅

8/7/2018 田草/泥地賽

1. 銀照收❌ 兵貴神速✅ 冷腳：寶貝兒❌
2. 踏雪名駒 ✅常山耆寶 ✅冷腳：永常喜❌
3. 至尊大師 ❌盛勢 ✅冷腳：銘記心中✅
4. 歡樂之光 ✅冷腳：將才✅
5. 機智神駒 ❌好客本色 ✅冷腳：勁無比✅
6. 一帆風順 飛霞 冷腳：金泉德
7. 陽光 贏馬神器 冷腳：好麗舍
8. 加州神箭 鞍哥 冷腳：紫雲星
9. 金碧科 依斯堅 冷腳：安喜
10. 精算閃擊 錶之寶寶 冷腳：花月流星
11. 標準猴王 同德福 冷腳：長友之星

金泉德可以買少少p 有分頭

8/7/2018 田草/泥地賽

1. 銀照收❌ 兵貴神速✅ 冷腳：寶貝兒❌
2. 踏雪名駒 ✅常山耆寶 ✅冷腳：永常喜❌
3. 至尊大師 ❌盛勢 ✅冷腳：銘記心中✅
4. 歡樂之光 ✅冷腳：將才✅
5. 機智神駒 ❌好客本色 ✅冷腳：勁無比✅
6. 一帆風順✅飛霞 ✅冷腳：金泉德❌
7. 陽光 ❌贏馬神器 ✅冷腳：紅麗舍❌
8. 加州神箭（退出）鞍哥✅ 冷腳：紫雲星❌
9. 金碧科❌依斯堅❌ 冷腳：安喜✅
10. 精算閃擊✅錶之寶寶 ✅冷腳：花月流星❌
11. 標準猴王 同德福 冷腳：長友之星

佐膠
白蘭恩
奧特
薩普斯堡主勝

11/7/2018 夜谷草
1. 自由飛翔 ✅電訊太神 ❌冷腳：劍二十❌
2. 雷霆導彈 ❌鑽石巨匠 ❌冷腳：赤水神駒✅
3. 威先生 ✅提款機 ❌冷腳：人和家富❌
4. 悅目星光 ✅越跑越好✅
5. 多項領先 琴心星 冷腳： 騰皇

馬季剎科日：
1. 有衝勁 ❌天賦致寶 ✅冷腳：乘勝追擊✅

馬季剎科日：
1. 有衝勁 ❌天賦致寶 ✅冷腳：乘勝追擊✅
2. 洪荒駿駒 ✅哥哥仔 ✅冷腳：喜悅明駒p❌
3. 3. 新界之星 上蒲福滿 冷腳：友瑩采

馬季剎科日：
1. 有衝勁 ❌天賦致寶 ✅冷腳：乘勝追擊✅
2. 洪荒駿駒 ✅哥哥仔 ✅冷腳：喜悅明駒p❌
3. 3. 新界之星 ✅上蒲福滿 ✅冷腳：友瑩采❌
4 福穎 ✅帝豪寶貝 ✅冷腳：帶榮來❌

今日肥仔

拉老師上

山狗好全能

松鼠✅
山神✅
綠雞✅
甲府2.5大✅
FC愛援✅
金澤盤✅
山口雷法盤❌
甲府風林盤❌
FC橫濱✅
黃蜂主勝✅
水戶 ✅
松本山雅🐔❌
町田✅

一陣再出日本波
最近竟然日本波搵到食

松鼠✅
山神✅
綠雞✅
甲府2.5大✅
FC愛援✅
金澤盤✅
山口雷法盤❌
甲府風林盤❌
FC橫濱✅
黃蜂主勝✅
水戶 ✅
松本山雅🐔❌
町田✅

今日出三場
北海道盤
三箭盤
勝利船客勝

加埋水手 西鑽
5x1

西鑽上啊

利斯菲體育會
肯薩斯
甘美奧

英超開未

起機

水晶宮✅
般尼茅夫✅
米杜士堡✅🐔
愛華頓 ✅🐔
列斯聯✅
曼城✅
利物浦✅
般尼✅

愛華頓✅🐔
米杜士堡✅
維拉🐔❌
列斯聯✅
西布朗✅
廠車半和✅
普雷斯頓🐔❌